我係雙性人，你問我答

想知咩野？你問我答

乜撚野雙性人呀？即係有撚又有閪？

愛滋基佬屎忽鬼

身分證寫男和女？

係呀 有兩套性器官

冇波又冇jer?大把女都係

平時用咩性別社交

男

介唔介意再解釋多啲
我知道真係有人有兩套
但係通常入面子宫係唔要得

你當自己係男定女？

身份證係男性

屋企廚房幾大

你鍾意男定女?

雙性人分左真性同假性。我係真兩性畸形，即係同一個人的體內，既有男性睾丸，又有女性卵巢。體內同時有雌激素和雄激素....

中性

偏向鐘意男性多d

去男定女廁

荷爾蒙會唔會好亂？使唔使打針食藥？

細個會入男廁，中學開始我淨係入殘廁

成因？同另一胚胎合埋咗？
個人外表偏男定女？

會唔會不育
性取向呢

醫生話我身體雌激素較多，唔需要食藥

着男仔衫定女仔衫？

我淨係知有好多人都好似我咁，新聞話每700個人入面就會有個雙性人。 我個樣偏女仔多

平時打扮 係男性 定女性 定中性？

長頭髮 定短頭髮？

鐘意男性 定鐘意女性 定 雙性戀？

有冇波？

打飛機 定 捽碟 定 同時都有？

有冇月經？

生活上 有啲咩事係因為呢個原因
而令你開心或唔開心？

醫生話可以繁殖到。
我性格比較似女仔，鐘意人保護，所以會鐘意男仔多d

女仔衫

起完底發現假膠feel 重

女性打扮 長頭髮 鐘意男仔 有波 無打飛機同捽碟 有月經

咁你同人交往（對方假設係男性）
會唔會第一時間同對方講你係雙性人？

定係你唔搵直男？

因為呢個原因細個成日比人笑
好怕同人講自己既性別

可唔可以同你做個朋友

有冇同自己仆過野???

如果熟左我會講

可以

試過 但唔得

咁呢家過得開唔開心？

有無諗過做手術之類
或一直咁生活落去？

咁問好似好仆街， 會唔會黎m

你都算傳奇
追翻啲post
20歲人中三學歷做清潔半工讀IVE然後唔知點樣揸住個soc sci 3rd hon degree讀然後仲準備進攻master degree
仲做埋雙性人

你幾時做香港特首？

開心，有朋友故勵我
無諗過做手術 好怕有後遺症⋯⋯

借朋友ac用

會

係咪venom?

用邊個性器官小便？

搞野果陣會唔會雙倍高潮？

有冇相睇下？

雙性人都好ff, 宜家啲人真係cls